黃金廣場內分手 在時代門外再聚

你和誰結伴前來
是否比我精采

是

否

係咪有暗示

廿年前

收到

你回來你不回來 儘管天塌下來

明白

是！！！

721沒什麼可以再分開

香港人的黃金時代要來喇！

黃金廣場

721

幫推

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

大家入去睇睇，和理非都有其他用途